# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the grub-btrfs-timeshift package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: grub-btrfs-timeshift\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "BigLinux Snapshot Detect"
msgstr "빅리눅스 스냅샷 감지"
msgid "Snapshot não encontrado!"
msgstr "스냅샷을 찾을 수 없습니다!"
msgid "Snapshot not detected, did you really boot into the snapshot?"
msgstr "스냅샷이 감지되지 않았습니다. 정말로 스냅샷으로 부팅하셨나요?"
msgid "Completed!"
msgstr "완료되었습니다!"
msgid "Restoration"
msgstr "복원"
msgid "If you really want to restore, call the script with --yes."
msgstr "복원하려면 --yes로 스크립트를 호출하세요."
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid ""
"\n"
"          <!--?include bash echo Snapshot $(sed -E 's|.*timeshift-btrfs/snapshots/([^ @/]*).*|\\1|' "
"/proc/cmdline) ?-->\n"
"        "
msgstr ""
"<!--?include bash echo 스냅샷 $(sed -E 's|.*timeshift-btrfs/snapshots/([^ @/]*).*|\\1|' /proc/cmdline) "
"?-->"
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Timeshift"
msgstr "타임시프트"
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid "File:"
msgstr "파일:"
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid "Time:"
msgstr "시간:"
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  grub-btrfs-timeshift-bash.pot (grub-btrfs-timeshift)  #-#-#-#-#
# 
msgid ""
"\n"
"          The system was booted from a restore point, also called a Snapshot.<br><br>\n"
"          If you want to make this restore point the default boot option, click the Restore button "
"or use Timeshift for more options.\n"
"        "
msgstr ""
"시스템이 복원 지점에서 부팅되었습니다. 복원 지점을 스냅샷이라고도 합니다.<br><br>\n"
"이 복원 지점을 기본 부팅 옵션으로 설정하려면 복원 버튼을 클릭하거나 더 많은 옵션을 위해 타임시프트를 사용하십시오."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 148
msgid "Starting Timeshift restoration..."
msgstr "타임시프트 복원 시작 중..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 164
msgid "Timeshift restoration completed"
msgstr "타임시프트 복원 완료"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 190
msgid "Snapshot not detected"
msgstr "스냅샷이 감지되지 않음"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 191
msgid "Did you really boot into the snapshot?"
msgstr "스냅샷으로 실제로 부팅했나요?"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 197
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 198
msgid "Could not parse snapshot information"
msgstr "스냅샷 정보를 구문 분석할 수 없습니다."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 207
msgid "BigLinux Snapshot Restore"
msgstr "빅리눅스 스냅샷 복원"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 239
msgid "Snapshot Information"
msgstr "스냅샷 정보"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 243
msgid "File"
msgstr "파일"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 249
msgid "Date"
msgstr "날짜"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 255
msgid "Time"
msgstr "시간"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 263
msgid ""
"The system was booted from a restore point, also called a Snapshot.\n"
"\n"
"If you want to make this restore point the default boot option, click the Restore button or use "
"Timeshift for more options."
msgstr ""
"시스템이 복원 지점(스냅샷이라고도 함)에서 부팅되었습니다.\n"
"\n"
"이 복원 지점을 기본 부팅 옵션으로 설정하려면 복원 버튼을 클릭하거나 더 많은 옵션을 위해 타임시프트를 사용하십시오."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 284
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 389
msgid "Restore System"
msgstr "시스템 복원"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 309
msgid "Restoring..."
msgstr "복원 중..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 330
msgid "Checking system state..."
msgstr "시스템 상태 확인 중..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 337
msgid "Restoration completed. Checking system consistency..."
msgstr "복원 완료. 시스템 일관성 확인 중..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 343
msgid "Regenerating GRUB configuration..."
msgstr "GRUB 구성 재생성 중..."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 350
msgid "GRUB configuration regeneration failed"
msgstr "GRUB 구성 재생성 실패"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 353
msgid "Timeshift restoration failed: {}"
msgstr "타임시프트 복원 실패: {}"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 370
msgid "Restoration completed successfully! Please reboot the system."
msgstr "복원이 성공적으로 완료되었습니다! 시스템을 재부팅하십시오."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 374
msgid "Restart"
msgstr "재시작"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 385
msgid "Error: {}"
msgstr "오류: {}"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 398
msgid "Reboot Error"
msgstr "재부팅 오류"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 399
msgid "Could not restart system: {}"
msgstr "시스템을 재시작할 수 없습니다: {}"
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 404
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 414
msgid "This application requires administrator privileges."
msgstr "이 애플리케이션은 관리자 권한이 필요합니다."
# 
# File: grub-btrfs-timeshift/grub-btrfs-timeshift/usr/share/grub-btrfs-timeshift/biglinux-snapshot-restore.py, line: 415
msgid "Please run with: pkexec {}"
msgstr "{}를 사용하여 실행하십시오: pkexec"
